觀塘塞夠未啊

屌你老味

開源道個燈位真係害死人

塞咗成個鐘 到市中心即落